魚仔隔離咁耐做唔到愛會唔會谷到流水

好撚慘

金魚

唔會啦 佢又未試過做愛

傻啦呢啲有錢女玩得最癲

我求下我可能會考慮幫下佢

佢好撚純嗰啲黎

搵埋搵埋拎去貼仔

係，一開始攬住都面紅成個鐘

通常會中2咗個當佢G咁嘅badboy, 跟住為咗激佢就會周圍撩囝囝扑野

米癲啦，人地都仲未試過

如果真係咁純嗰晚喺我個夢入面又點解會摸我賓周呀

米臭系 樓主盲針撚

魚仔正喔

下..岩岩先同我做完..

魚仔正到..